42) Introduccion a window

    - Hereda - las propiedades de Event Target
    - open() - carga un recurso en el contexto de un nuevo navegador o uno que ya existe
    - close() - cierra la ventana actual, o la ventana en la que se llamó.
    - closed - indica si la entana ferenciada está cerrada o no.
    - name obtiene / establece el nombre del contexto de exploraciôn de la ventana.

    - stop() - detiene la carga de recursos en el contexto de de navegacion actual
    - alert() - muestra un cuadro de alerta con el contenido especificado y un boton aceptar
    - print() - Abre el cuadro de diälogo Inprimir para inprinir el documento actual.
    - pronpt() - Abre un cuadro de diälopo con un mensaje que solicita al usuario un dato (string)
    - confirm() - Abre un cuadro de dialogo con un mensaje y dos botones: aceptar y cancelar

    - screen - devuelve una referencia al objeto de pantalla asociado con la ventana
    - screenLeft - devuelve la distancia horizontal entre el borde izquierdeo del navegador y el borde izquierdo de la pantalla
    - screenTop - devuelve la distancia vertical entre el borde superior del navegador y el borde superior de la pantalla
    - scrollX - devuelve el numero de pixeles que el documento se desplaza actualmente horizontalmente
    - scrollY - devuleve el numero de pixeles que el documento de desplaza actualmente verticalmente
    - scroll() - desplaza la ventana a un lugar en particular en el documento. (con options y con posiciones)

    - minimize() - minimiza la ventana
    - resizeBy() - cambia el tamaño de la ventana actual en una cantidad especifica
    - resizeTo() - redimnensiona dinamicamente la ventana
    - moveBy() - mueve la ventana en una ubicacion relativa
    - moveTo() - mueve la ventana en una ubicacion absoluta

    - Objetos barprop

        -locationbar =>   window.locationbar.visible: true
        -menubar
        -personalbar
        -scrollbars
        -statusbar
        -toolbar

        en caso de que sean visibles devuelve true sino false

43) Location - Informacion que nos devuelve locationbar

        - window.location.href      => devuelve el href (url) de la pagina actual
        - window.location.hostname  => devuelve el nombre del dominio del servidor web
        - window.location.pathname  => devuelve la ruta y el nombre del archivo de la pagina actual
        - window.location.protocol  => devuelve el protocolo web utilizado http / https
        - window.location.assign()  => cara un nuevo documento

